坤哥狂串天王黎明，黎明勁嬲

笑到仆街，黎明一句收佢皮

佢係咪戇鳩
第一 話緊黎明係佢老母果輩
第二 話人d人氣係一個人拎幾個身份證刷出黎
第三笑鳩人金句

佢真傻定假懵
咁樣想唔死都難

垃圾
明知要問黎明野
連人地幾時開演唱會都唔知
功課都唔做足少少
面係人地俾...架係自己丟

坤哥條友究竟點解生存到
對住個前輩講野D語氣好似自己先係大佬咁
命令人地送飛比佢老母

其實上面講既野都唔算最on9

最on9 係佢叫明一定要請佢呀媽睇演唱會

人地都未知你係乜水啦柒頭

D語氣真係笑撚死 毒撚真係自卑變自大 成日同人懶熟咁撚樣

黎明答吳若x第一題好有哲學味

黎明講野好有logic
最後嗰句 宜家仲有人買碟咩

唔知醜

笑撚死

屌佢個戇鳩仔對住個天王都咁樣講野，其實佢係咪輕度弱智

起碼中度

痴線

點可以句句都踩到人條尾

坤哥講野冇大冇細都算
但許志安真係柒撚到

坤哥反擊了

唔係講笑，講野真係有文有路之餘仲要無比自信

條垃圾坤幾時收皮屌佢老母 勁冇腦

黎明勁唔想聽條ON9仔講野

其實7坤年中好似得罪咁多人咁
點解仲未比人封殺?

邊度有勁嬲

又可以睇下條8婆點樣攬佢

黎明好撚悶 睇到想訓著

條友句句都可以得罪人 btw黎明把聲做乜gaygay地

唔知點解硬係覺得
學友 城城 黎明 有霸氣嘅氣牆
但劉華無

比坤哥放開頭影響晒
其實吳若希同許志安d問題都好古怪
反而周柏豪問得幾得體
我係黎明就淨係會理周柏豪

睇風水個到講得好好
運氣好點會睇風水 一定係黑仔先想搵人指點迷津
心靈雞湯 依四個字講得好中
黎明講野真係好哲學下好得體
狗坤比起上黎差幾皮
成個低能仔咁 小學雞講野叻過佢

柒到盡頭還是柒

佢把聲不嬲係咁

腰斬佢啦

許志安鳩問姐
唔通你要許志安好似班細咁擦佢鞋扮佢fans咩

許志安同黎明不嬲FD底

你估坤哥咩

支支tvb依家啲人做乜鳩,成日覺得自己好紅又串過鬼

黎明串佢個禿頭

最後果句

黎明轉數好快好聰明

點解吳若希好似講嘢有鄉音？定我聽錯？

黎明又答得幾正其他問題

以前個d係天王巨星，偶像
坤哥柏豪個d只係歌手

出生於福建省福州市

人地有成個班底又Mark Lui又剩 駛撚你大文豪寫歌咩

坤哥知名度大過黎明啦

明知自己講野唔叻又要係咁搶野講
做乜鳩

我覺得有少少野調轉咗
以前個啲係天王巨星，歌手
而家個啲係偶像

周柏豪擺明真係佢fans

黎明乜水呀,聽都未聽過

純個人意見
劉華太多範數
但又唔係樣樣好
拍戲雖然偶有佳作
但更多垃圾

黎明就好少少
再加上講野真係叻

我覺得就係咁嘅分別

短短幾條問題已經覺得黎明個人好醒

黎明講野真係勁，即問即答轉數快，感覺又唔扮野

杜德偉係度鳩up

痴撚線 咁樣同我偶像講野

許志安個到睇佢反應都知fd底，未問問題佢都預左許志安會尻up

而且都好撚明顯，點會仲覺得許志安7

見親條on9都抵唔撚順 柒到唔敢睇

點撚樣呀呢條狗坤

坤哥好痴線，位唔是咁上的，有人仲話佢係新四大天皇，個d 人應該比坤哥更痴線

安仔心諗
真係有野問我whatsapp佢唔好

好認真咁答啲on9問題

柒少陣得唔得

佢兩個都識左好多年啦
而且係同時期

好彩我係三張幾老餅 經歷過8 90年代樂壇最輝煌的時期 而家個啲真係垃圾到冇人有

嗰陣同宜家冇分別
一個弱智 一個天材

老鼠安後生成個弱智甘

件衫好襟著

依個咩黎 想聽下

估唔到外表Mk既大文豪反而最得體
偽毒狗就

呀輝

阿輝都未睇過

老鼠安擺明廢事諗，明知成件事都係on9。同埋佢好似同黎明係fd 底嚟。

我已經分唔清坤狗真係弱智到咁樣定係扮出黎

許志安擺明frd

但黎明都幾俾臉周柏豪

黎明使撚嬲佢啲on9仔

根本就係宣傳既招數 包括呢個post

好似胡迪

其實周柏豪除左MK
上親啲訪問都算大方得體

若雞都每條問題咁答佢
柒頭坤問左成分鐘就一句唔答咪唔答
柒到

黎明個答案係串返佢

唔鐘意答咪唔答你囉

睇完偽毒坤都覺得好尷尬..

周柏豪應該幾好人緣 有d世界仔feel
就算你唔識佢起碼佢講野唔會得罪你
坤哥d言談真係好唔成熟
唔知係佢性格定點

黎明過腦好清晰，講嘢好有深度

比比鳥同七坤完全相反，一個世界仔一個柒頭皮

黎明真係好正 好中意聽佢講野
唔止淨係金句 佢講野冷靜溫文爾雅咁
唔一舊舊又有條理

答坤狗已經簡而精
答若雞條問題都答得好好

許志安以前個樣好毒

從黎明d對答可以睇出佢真係好聰明

張相好似籌款節目明星上門探訪啲天生有問題嘅人咁

毒坤同何希問到小學雞咁

扮低b 扮fans

坤狗把死人聲好嘈

坤狗係咪想講話你真係......真係要多謝我阿媽 但後尾停得住把口

劉華有親和力

許志安D問題明顯係搞下笑啦,
黎明見到佢第一下反應就笑一笑,
應該以前係有計傾個D fd黎

你真係要請我阿媽黎睇係演唱會

wtf?????????

唔聽佢講乜 淨係睇坤狗啲body language 已經覺得佢真係弱智
唔講仲以為佢係前輩教後輩

我屌你老母牙黎明
坤哥同你講四五十句野你答人一句就收人皮咁撚冇禮貌

一個戇鳩對一個老屎忽戇鳩啫

鳩拍豪呢啲真係襟撈
剩係識嗌Leon唔係直呼黎明已經畀人感覺好好多

係

坤狗成日比人撚,好似隻戇居狗咁

其實我唔係好聽得明偽毒講乜
我係咪唔識中文

講野真係有級數高低之分

而且黎明D金句好L自然，唔係硬chok出黎

屌
佢講野真係好有邏輯、哲理味道，勁高質

坤狗 無大無細
屌你老母搞臭曬個圈
比啲小學雞進駐左
對住大明星好似yo中學老師咁
我屌你老母死坤狗
難洩心頭之恨
好少咁憎個三唔識七嘅人
柒頭

黎明

根本就專登, 等d人記得佢再sell自己個牌子

咁都叫串
你班友係咪eq低到仆街嗰啲黎
啲人問下你野都起哂鋼以為自己俾人串

最後個句笑咗

你條on9仔同佢差唔多

其實都唔係串嘅，係冇大冇細，同唔經大腦姐

一坤狗全盛時期可以有幾鳩

相比之下
鳩拍豪 就好乖豬

我睇落真係唔叫串
可能係真係緊張得濟有啲語無倫次

真係柒撚到喊 躝啦

許志安個樣真係無變過

如果同場做訪談

已經可以預見到黎明會開曬撚狗mode撚條傻鳩

黎明過撚晒氣仲出黎獻世做咩
坤哥叫座力一定高過黎明好多

講野鳩
仲要係咁手指指督住黎明 係咪痴線

幾耐之前呀屌

柒頭皮同天王既分別

其實黎明都未切知佢乜水啦

唔尊重人

坤哥原來真係弱智架 一直仲以為佢扮係我錯

屌你老母

聽到抻把死人聲都煩

講野又長又尋又無point

佢見到許志安要忍笑好正

原來真係咁廢

咪撚再開呢d post喇
條撚樣根本專登咁做博出位 引起話題谷人氣
你地越講 佢就越紅

坤哥真係好撚柒，求下佢可唔可以柒少陣當幫忙

佢地未必知許志安同黎明係同屆新秀
仲要好老友

你就真係柒
人哋老友黎，擺明玩野

坤哥

屌.. 人地演唱會都唔知幾時就咪撚講啦..
聽完只係聽到幾樣野
1. 我老母好LIKE你
2. 我唔知你係乜水,, 淨係我老母會鐘意你
3. 垃圾演唱會冇人識, 果個幾月幾號既演唱會話? 送張飛俾我老母算尻數啦
4. 冇人想投你.. 只係我老母逼我地投

許志安話過佢地後生果陣會一齊去沙灘游水
大家都幾廿歲老朋友

唔識誚咪唔好講lor 死傻仔 笑死我

On9

睇到心寒

屌你都費鳩事

許做乜九

你爬下上面嘅文

連臭雞都識叫黎生，佢就咁叫黎明

黎明想skip左佢嗰段

最後一句連消帶打，先多謝周柏豪話完全接受
不過就免費送俾人，即係佢而家唱歌已經唔係為錢啦
再講多句而家仲有人買碟嘅咩？
踩一踩而家仲為咗賣碟睇碟數做人嘅唱片界
順手俾人知道佢跟到時代轉變
轉數快，世故，不溫不火直擊要害然後乾淨輕鬆完場
漂亮到拍爛手，呢d真係神級功力

一路聽住戇鳩坤鳩噏好撚尷尬

弱智都有打手
我法國坤狗比人怒屌既po就有幾隻蒲頭

坤哥好波 串爆啲老屎忽

坤狗算唔算係語癌嘅極致

重句句黎明黎明
人地話曬都做緊老闆
你見其他人係點叫

其他藝員勁有禮貌坤哥係唔係昆九收皮啊

風水睇相有科學根據

語癌嘅弱智

人哋黎明以前頒獎禮啲歌迷都坐滿半個紅館啦 好似講到人哋啲fans R人投票咁 識唔識咩叫尊重 唔識講咪唔好講囉 笑死

Btw 我愛黎明

周柏豪老幾, 幫佢寫歌

佢啲談吐好似同緊平輩講嘢咁

坤哥真姓情

狗坤講野手指指好撚無禮貌

「我叫你坤哥，你就叫我Bobby」「我肯答你廢問題，你就話我以前要靠R FANS刷你媽既卡」

Lm

作為後輩，就算黎明識得你，一開波都要講下自己係邊個掛，吳若希同周柏豪都有
吳業坤
之後仲講埋啲九唔答八嘅野，黎明直接唔答

頂 你睇黎明個樣
見到許志安問果陣都笑 就知佢地frd底
仲話許志安on9 同咁熟既frd玩 緊係亂黎

黎明塊面燶到
狗坤

睇左幾十秒已經睇唔落去
超尷尬

串條垃圾坤狗口窒窒就快啲收檔呀，你老幾你老母又老幾呀，成日叫前輩請呢樣果樣懶晒熟

黎明係你個閪窿到

屌佢老母臭閪，好似依家佢係大明星，指指點點咁款，收撚皮啦禿頭狗

周柏豪真係識寫歌咩

命令大明星坐你老母隔離睇你演唱會

佢最後唔想睇佢個樣，直接聽聲

咁又真係識喎
公廁嗰首到此為止
作詞：林若寧 作曲：周柏豪

到此為止咪佢寫

好心佢講少句嘢啦

痴線 話一定會嚟睇你演唱會
講到好似人地冇左你嚟會唔掂咁

唔怪得bobby同呀田係咁屌尻佢

唔好討論坤狗就係對付佢既最好方法

呢句我又覺得無問題

比比鳥態度幾好 對比厹坤

比坤狗同班巨聲幫搞到個娛樂圈好低賤
乜野狗屎垃圾都叫明星

睇完條片其實吳弱雞問d嘢係鳩鳩地，
至少叫睇落係準備過同有做下功課先問
但條柒坤就真係，頭都大埋

我都覺得呢個真係好差（仲要一路講一路手指指），黎明演唱會入面啲fans大部分都係鍾意咗佢好多年，當年有份投票㗎啦！

同巴打個名差唔多

其實我覺得佢坤哥好冇禮貌，基本尊重都唔識....難聽d講就係冇家教

真係好撚on9!

聽到周柏豪同黎明好似本身有少少fd底
對答起上嚟都俾人感覺到自然
相反狗坤 唉屌唔想講
叫德望唔望得個打手入嚟回應啦

啲語氣好似十幾歲咁

會唔會解多咗？
講一句ff咁多

唔係要label屋邨仔無家教
但坤哥真係人辦

佢寫啲歌唔錯嫁又

邊關事
佢人柒啫

許志安問第二條問題個答案，其實係許志安既歌名....一加一減你！

但用意不名

吳弱希個款起碼似有留意黎明先
而黎明亦好認真咁答佢
其他人都無問題，佢尊重周柏豪，同許志安講得笑
係對住個坤哥，連睇都唔想睇，完全分心咁鳩答佢

用意不明先啱

寧願你……

一百歲唔死都有笑話

你真係。。真係要呀
Lol

過份解讀

許志安擺明同黎明frd先咁玩啦

黐撚線一路講一路手指指

睇到好尷尬 點解仲可以生存到依家

坤狗想用獅子撲兔 君臨天下
佢屈強即屈都未識

真係好撚好笑
黎生明顯答佢都廢事

我都覺
突然間覺得吳若希好有禮貌同周柏豪好成熟

撚佢都費事

佢應該想講你真係要多謝佢

真係 真係...
黎明可能心諗你真係戇鳩仔，都唔知你邊撚個
同天王咁撚樣講野靠洗橫手成就佢

反到咁 最後都係會大紅
但真係好老尷 對住大前輩都夠膽咁既語氣方底講野

成班連登仔又中伏，幫坤哥刷知名度

一個咁蠢，唔識睇人眉頭眼額，人品又差，又鍾意亂講嘢嘅藝人
呢啲到處樹敵，撩交打嘅人
千祈唔好咁快離開娛樂圈
實在太有觀賞價值

博出位

仲要手指指

同笑波子訪問JL個時一樣
你憑咩要個地位高你咁多既人聽你講自己d野呀？

佢兩個好熟

其實佢係咪有自閉症，唔識社交

我覺得佢比較似輕度弱智

應該唔係輕度
唔明點解佢講野要好用力講 又lag機 呀呀呀呀十世都未講到

柏豪
忽然對吳若雞都加左分

黎明d對答

雖然陳柏豪得中五畢業
但佢談吐真係溫文有禮同成熟過唔少大學生

黎明睇唔出好嬲喎，都唔想認真答佢，只係留意佢戴帽點解可以整到齊陰

起碼識睇眉頭眼頸

上面唔洗吹奏柏豪同若雞呀嘩
基本禮貌黎姐,若雞都有少少輕佻其實
唔好將正常人標準SET到咁低好無

另外上面有人話曲線幫坤哥宣傳
如果條友真係咁樣刻意搏出位搏宣傳既咪由佢囉,我甚至唔介幫佢一把
佢繼續咁既作風我咪睇下佢威得幾耐

Ching sick ball
閱讀卷拎A?
覺得你可以做考評局岀卷
正中 中心思想 背後意義

支那仔

硬係覺得佢講野好似唔知邊度睇過咁
原來係教評局啲報名
多謝巴打

佢老婆同黎明都算朋友黎
老鼠安跟本特登鳩問佢兩條

樓上條支那人聽返黎明就啱
我地香港人當然支持坤哥

題題秒殺

問問題果班人會唔會太低質

因為今世代既明星黎黎去都係依幾班人
你想點

Lm睇偽毒坤幾時仆街

劉華影帝男歌手金曲金都掃晒
你自己咁有偏見，就唔好扮客觀啦on9

連登仔無撚用 咁樣搞唔到坤狗㗎
將個波踢去黎明啲師奶Fans 度
既遍及全球 又可以控制仔女唔好鍾意坤狗

邊到有金曲金呀

做人冇公關食屎嫁嘛

我愛黎明 我愛黎明

佢應該有白卡

周柏豪不嬲都有禮貌
以前返工成日上黎都會我依d員工仔say hi
影相又唔會話黑面唔影咁
又勁take care屋企人
毒坤真係唔好以為森美 呀田依d玩得既前輩
就係個個都受你依套先得架

黎明出碟佢作曲
人地使鬼佢作咩
有晒御用作曲作詞人, 唔係個個話作比佢, 佢就用架嘛

你估你係顧家輝, 黃霑, 雷頌德, 趙增熹

比比鳥都係讚自己多, 借d 易幫自己賣廣告

但係柏豪都有基本禮貌喎，唔理佢本人係咪真係黎生ＦＡＮＳ客客氣氣咁

你睇下第一個果件野，好運唔係大哂串咀又講咩都得，到佢低潮時咁既款想人幫都難

2018年第一條唔敢睇既片

提下自己
希望黎明有一日可能搵下佢作比機會後生
咁都唔得？ 一定要搵老屎忽作咩？
唔怪得香港明星紅唔起
就係比依d人搞到咁

比比鳥形象係mk左啲
但見佢d訪問對答好流暢 好正常

黎明比昆哥當狗咁撚 又唔夠膽串返去，話昆坤哥有頭有面

比比鳥識撈

甘你老母

係wor
小小歌迷 vs阿媽好鍾聽你
有幸替你寫歌 vs R人地演唱會飛

尊師重道，雖然唔駛吓吓哥前哥後，但應有禮貌都要有ga, on lun7坤被人屌係有理由，
你點問人地點答，黎明嘅反應回應一眼睇晒

坤狗幾時收皮 做人都唔識做

坤狗不嬲用負評黎上位谷人氣 唔係新鮮事啦

你地唔抵得坤哥紅姐
阿媽中意佢有咩問題
張敬軒去顧家輝演唱會都係咁講 唔見你地嘈
坤哥咁後生 細個都聽緊古巨基陳奕迅啦 邊會聽黎明 天王唔認老？
R演唱會飛係講笑咁講 當作尊重 同你講想睇你表演

根本坤哥講咩你地都唔滿意架啦
人地同呀田fd 底玩你地又唔知

坤狗冇樣冇家底冇實力冇人緣。都可以串黎明
簡直係神

垃圾坤真係好冇禮貌 講野唔經大腦 人地個個開頭都hello黎生，我係xxx咁 屌你老母仲要命令人做野咁款？對住前輩好心比D尊重啦
講真人地撚識你坤狗乜水 不過你老母應該出名過你好多先
若雞問得好複雜 不過黎明真係答得好學術性 好有意思
許志安做咩問數學題 黎明直接唔答
Btw柏豪係講得幾得體 同時都可能籍此r下合作
黎明之後答 唔洗錢送比大家聽
仲有人買碟咩個句好正

黎明許志安fd底 9up當講笑
吳若希問啲問題都喺黎明曾經講過嘅嘢
周柏豪算最識大體，講嘢客客氣氣
on97坤 我已經無留意佢問咩問題，聽佢把死人聲，成撚副命令人嘅態度

若雞都算唔上得大檯
係就係做晒功課
但都講到碌柒咁

比比鳥就不嬲講野ok
同埋佢之前幫朋友寫首歌都覺得佢份人應該唔錯

話哂都前輩 仲話食呢行飯

柒到唔敢睇第二次

仆你個街
d人究竟有幾白痴先會捧呢挺死柒頭上位
呢個咁嘅社會真係反撚晒智
呢條死仆街係條片d態度真係閪到極點
垃撚圾
比我係佢老母生得出咁嘅仆街仔唔慚撚愧就奇

16年

訪問你定訪問你老母呀
講咗半分鐘都未講到重點
由第11秒講到第36秒都係講你老母有幾鍾意黎明
拖到唔想聽落去

好心明伯啦
而家最紅坤哥問你野呀
你咩態度?

窮鬼個格幾時都係窮鬼

標題寫
吳業坤口不擇言 黎明don't give a shit
應該中肯d

到底條友點解會拎到獎

完全唔知佢講咩…

乜撚野匯應通啊！
條撚樣真係無腦架播

我諗佢想講統計學

許志安簡直弱智
坤哥只係低能

其實周柏豪問d條問題問得唔錯
令到黎明易答得黎又受到尊重既感覺
表現得好想幫黎天王寫歌，但又唔虛偽
襟撈

八婆狗公乸型gay佬
有時真係有樣望得出

睇相絕對唔係科學 但自己亦覺得係一門統計學 參考下係ok

同埋黎明最後亦指出唔好沉迷

痴撚線坤狗幾時比人雪
夠竟佢啲fans鐘意佢啲乜
老豆睇完都話佢on9

問數學題

坤狗le d垃圾遲早出街俾人打架喇 但貴為天王厚道少少都冇所謂既

叫黃霑作係咪搵鬼聽

杜德偉想人講"一加一減你"

出開中文閱讀理解試題？